泰國政府ban咗pronhub

樓主知道好多連登仔覺得加山好垃圾，無奈我搵唔到其他香港嘅報道，如果有麻煩貼出嚟

有泰國網民發現於星期一晚上（2號）及星期二早上（3號）均無法進入著名成人網站Pornhub，當嘗試載入網頁時頁面上會出現「相關內容已被禁止」的字眼。

有網民猜測此舉是針對早前有示威者於Pornhub刊登廣告宣傳示威運動一事，事件令「泰國社運」短暫成為Pornhub搜尋器的搜索第一位。

Twitter要人！

暴動

據了解，製作鏗鏘集721特輯的港台節目製作人員工會主席蔡玉玲被警方上門拘捕，目前未知拘捕罪名。

#香港新聞

推

無咗民主 Okay
無咗pornhub 同你死過

泰國政府射精管理民眾

乜鳩呀屌你老母？又想國安法？？

立場新聞